係條街比耶撚傳道

我話唔撚信 信唔信耶穌我都係咁生活
佢話信左唔會突然變好 但睇事物既角度唔同左 好似陽光咁照落黎所有野都清晰美麗

我沖沖下涼突然發覺佢講得好岩
件事既本質唔會變 睇你點對待佢

我發現
屎就係屎!
陽光照落黎就係更加嘔心 仲聞到有啲臭既屎!

我明白點解咁多青年人自殺
因為生存真係好撚難
自問生活比上不足 比下有餘
但人生既壓力真係無窮無盡
究竟幾時先挨到老?